【重新恤發】樓下應承樓上一件事

之前個Post有人中伏
Between 樓下重新開始啦好嘛

好
新一年搵個女朋友啦

好

記住唔好回post呀

此post已完 大家唔好覆

你係唔係之前開PO問細佬打丁個個絲打呀

咁樣好真係好咩